點睇基沙文離開馬體為咗拎冠軍 但依家四大皆空

西甲畀皇黑咗
歐聯隨時畀拿坡里踢出局
國王盃輸咗畀畢爾包

基沙文+古仔好慘

兩個打中間既人被迫打左翼

算係咁啦 幫下體攞咗個西甲冠

尼馬走巴後
巴洗既錢買水貨
夠買C朗/尼馬
到時巴塞 C朗/尼馬/美斯/SO9 地上最強
賺都賺死佢

佢加盟個時實傾左要打翼嫁啦 咁都要去無計嫁

識踢波就一定知條友厄飯食

基沙文本身都廢

？嗰屆佢唔喺馬體

一日有小花，一日都踢唔出水準啦

但點解咁多球星都想去皇/巴
好少聽到想去意法英德

拉丁語系既國家視踢過皇/巴為終生榮耀
佢地既家鄉會用皇/巴球員命名建築物
甚至整銅像
一生既榮耀黎

英超喺南美/非洲人既眼中係人工高既地方 掘金only